唔明點解睇曼城係唔識波或者叫做鏝

唔明笑咩尻曼城fans，創會球迷先比睇？
睇哥達 swp joey barton dunne distin danny mills michal ball或者後d夏文 michael johnson
咁樣要認證先比睇波唔怪得之一定要鐘意認證左既大會先叫球迷
想問下歷史係咪用錢買球員創造出黎？
維拉布力般找卡數都好有歷史
曼城創會1886年
90年代初借過球場比曼
馬撚成日話鏝但其實馬撚都係192幾年開始勁
又要計？

再講由文仙尼開始用地波踢法
yaya silva nasri呢d地面小姐近十年一定英超第一
由jor hart(4次手套一次平分第一最多cleansheet)
kompany比人低估(一傷曼城連續兩三年無冠咁款)
後防我薩巴可靠其他係基錯，尼屎確，高拉
中場silva由mata到ozil都無人覺得佢最勁過左咁多年都仲係英超數一數二，一次pfa最佳陣容都無入過，同阿古路一樣
中場yaya又撞得又快，長短傳罰球，十二碼，小數黑人有腦，三四年前打車仔馬迪都要同雷斯夾佢先夠撞夾到佢控唔到節奏，仲要佢係左右腳都交到靚波
但次次問最勁中場，有腦黑人，或者地位又係無佢份
講到尾佢地有錢有哂獎(歐聯之外)，為左建立曼城做左開荒牛自己地位極低
佢地成日講，黎曼城唔係享受歷史，而係創造歷史，同去其他球會唔同。
做球迷都係一樣，唔係圍爐j歷史認證認同感，而係陪住間球會成長，成為歷史既一部分。

最後，覺唔覺咁樣認證睇波笑人好撚八婆，低能？

手機打錯好多字

曼城打進攻足球幾好睇
做佢地球迷都幾正

曼城依家咪好似十幾年前既阿仙奴囉
過多十年一定成堆人打飛機j緊個兩個英超冠軍

agger路

唔係想引戰
睇波為開心。咁樣咁多限制，呢樣正統，呢樣威d為咩
好似阿成日話洗錢小，貴一貴買年青球員，好值得自豪我都覺，唔洗成日屌車曼炒貴，因為大家球隊目標唔同
你享受收支平衡同埋有限資源買野既滿足感

又好似曼成日笑阿車鏝小冠
利又比人抽成地精
講笑無問題但如果真係好認真咁樣憎對方一隊波就好有問題

利申我唔係混種big4迷

睇埋下季就知哥狗會唔會玩殘隊波

其實工程師第一季果陣既攻勢比較上係最好睇
即係搶左利冠軍果季
都入左最多波好似13幾球定幾多唔知有無記錯

我都有朋友係孫繼海時期已經捧曼城

爭氣d啦隊波 咪唔會比人笑

講咁多野何嘗唔係另一種認證

唔係只得佢一個
出名d會話雲布婷
迪斯天講左
科拿又有
有個踢法幾東歐叫斯巴斯基，唔知係咪咁叫
用遲d有華素爾多人識d ，梅賓沙

唔洗同班on9太認真, 佢地可能無乜睇過曼城
明明曼城d波勁好睇
之前幾年打地面小組勁正

我老孫時期捧鏝

因為鏝迷反哥
哥師係世上最佳教練
反哥=唔sick ball

利申哥師no1 fans

高質

yes 相反捧軌拍大巴都係賤種黎

今次agger路

叫鏝有咩問題

其實叫鏝最主要喺分辨曼聯同曼城，宜家仲有人覺得叫曼城做鏝就係串緊佢地咩